\chapter{Serviços alternativos}
\label{apendice:servicosAlternativos}


	\begin{table}[h!]	
		\centering
		\Caption{\label{tab:servicosAlternativos}Mapeamento de serviços
    alternativos.}		
		\UECEtab{}{
			\begin{tabular}{c|c|c}
		    \hline \textbf{Serviço Ofertado} & \textbf{Eventos} &\textbf{Serviço
		    alternativo}
		    \\
		    
		    \hline (1) Atendimento  & Ausência de médico ou enfermeiro & S/A (Sem
		     atendimento)
		    \\
		     de Pré-natal      & Problemas com o detector fetal  & (4 ou 9) ou (1)\\
		    ~      & Ausência da gestante    & (4 ou 9) \\
		    
		    \hline (2) Prevenção         & Problemas no equipamento (foco) & (9)\\
		    do câncer       & Ausência de enfermeiro  & S/A\\
		    ginecológico      & Ausência de eletricidade  & (9)\\
		    ~      & Ausência de material para coleta  & (9)\\
		    ~      & Ausência da usuária  & (9)\\
		    
		    \hline (3) Visitas & Ausência de médico e/ou enfermeiro  & S/A\\
		     domiciliares      & Problema no veículo para transporte da equipe  & (4 ou
		     9)\\
		    ~      & Ausência de ACS  & (3) ou (4 ou 9)\\
		    
		    \hline (4) Consulta de  & Ausência da criança  & (4 ou 9)\\
		    puericultura      & Ausência de médico ou enfermeiro  & S/A\\
		    
		    \hline (5) Consulta médica & Ausência de médico  & S/A\\
		    
		    \hline (6) Consulta de     & Ausência de médico ou enfermeiro  &   
		    S/A\\
		     Hipertensos e       & Ausência do usuário  & (4 ou 9)\\
		     Diabéticos      & ~  & ~\\
		    
		    \hline (7) Ação coletiva   & Ausência de odontólogo  & S/A \\
		    de escovação      & Problemas com materiais  & S/A ou (7)\\
		    dental       & Ausência de ACS  & S/A ou (7)\\
		    supervisionada      & Problema no veículo para transporte da equipe  & (4)\\
		    
		    \hline (8) Consulta  & Ausência de odontólogo  & S/A\\
		    Odontológica      & Ausência de ASB  & S/A\\
		    ~      & Ausência de eletricidade  & S/A\\
		    ~      & Problemas com materiais  & S/A ou (8)\\
		    ~      & Problemas no equipamento odontológico  & S/A\\
		    
		    \hline (9) Consulta          & Ausência de odontólogo  & S/A\\
		    Odontológica    & Ausência de gestante  & (8)\\
		    à gestante        & Ausência de ASB  & S/A\\
		    ~      & Ausência de eletricidade  & S/A\\
		    ~      & Problemas com materiais  & S/A ou (9)\\
		    ~      & Problemas no equipamento odontológico  & S/A\\
		    
		    \hline (10) Consulta                   & Ausência de enfermeiro  & S/A\\
		    de enfermagem      & Ausência de usuário  & S/A ou (10)\\
		    
		    \hline (11) Vigilância   & Ausência de médico ou enfermeiro  & S/A\\
		    (tuberculose       & Ausência de ACS  & (11)\\
		    e hanseníase)      & Falta de medicamentos  & (11)\\
		    ~      & Ausência de usuários  & (4 ou 9)\\
		    \hline
		    \end{tabular}			
		}{
		\Fonte{Primária}
	}
	\end{table}